［君要臣死］海航57歲創辦人王健意外離世

海航集團聯合創辦人、董事長王健，在法國公務考察時意外跌落導致重傷，經搶救無效，於當地時間2018年7月3日不幸離世，享年57歲。

據彭博資料，王健早年曾經在內地官方航空部門工作，90年代與其他數名人士創辦海航，於2000年起在海航出任行政總裁一職，後於2013年起任主席，屬於集團中的決策者。

外媒引述公開文件稱王健持有海航15%股份。

咁撚兒戲

意外

話之你幾撚呼風喚雨 話之你去撚左外國
雖遠必豬

點跌可以跌到死

被跌死？

想點死都得